我們一齊學牛叫，一齊吽吽吽吽吽

牛軍反攻時機到了！堅守22000點牛！

上面咁多肥熊！呃我唔到！

升到61級巫師未

殺21000肥牛

專心做股票研究

即話明日重熊

咪扮面仔啦

老母面都唔識etoro

技術分析

煤氣有得升

明日插喎

成碌撚咁，點升

明嘅啦，仲有排跌